有無人起803行動底

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

881 查到話係梁振英

881試左打過去
要人留言
大家覺得留d咩好呢?

舉報啲藍絲 同 老豆搵仔上去

803. hk Domain 登記人：梁振英
可以去 HKDNR 揀 WHOIS 查證

屌...有冇咁撚蠢
驚人唔知係佢搞咁

商台起左，係689

唔好太長氣，voice mail box會爆ga

登大公，向老共邀功

齊齊去老豆搵仔group求9其send D information去比佢啦

外國勢力email address

搵下班狗既仔女報上去先

on9

689想奶共 我地愈討論 佢愈高興
所以冷處理就得架啦

和你打飛機